今晚2359 國安法正式生效之前 可以窗口叫一次口號嗎！

光復香港 時代革命
聽日 兩點 維園見！